jj插沙求問有冇人知哩套係咩

有冇人知

銀之匙？

白銀之匙

巴打點報答你

捐錢比612

窮撚少少地

好快手

大丈夫今日就今日，聽日就聽日

真男人

男人

真男人
Adore

?

銀之匙我好鍾意嘅一part